perfect medical黑店

有冇人join左perfect medical
俾人tum到買左幾萬蚊療程，簽左合約d人即刻變曬面態度勁差
之後上網見到段咁既野

睇離而家果幾萬蚊都係凍過水

一個字：蠢

真心黑店！！！
話免費試做祛斑，未試完已經逼住你簽約，逼住你俾錢。
Hard Sell態度仲要好鬼差
係咁Sell，你唔出聲，啲美人顧問即刻好惡話「你有冇聽緊我講野Ar？！！」！！
問佢如果做完成個療程，係咪保證去噻斑？
佢話「你係唔係保證每個月都嚟做？」
我話「我每個月都準時做，係唔係保證冇噻斑？
佢話「咁你係唔係保證可以每個月都做？」
以上對話無限Loop，佢又係咁打太極，答非所問。
咁我話再考慮下，美容顧問就超級惡話「今日俾錢Join就9000蚊，今日唔Join，你之後想再Join返，就係2萬。」

I am sure all this not fake, because my sister is one of victim(受害者), fuck off please. Your client should be positive to face their problem and apologize to all the bad feelings customer. Fuck off, and go to hell. Don’t bother me rudely again, if I am angry, i would let more and more about your client bad news spread everywhere in internet, thank you.

呢間野請好多打手架

同埋，試完皮秒祛斑之後，我唔覺得斑有變淺色。
我照實咁講返。
美容顧問即刻勁惡，話「你睇真啲，咁明顯，你睇唔出？」
跟住係咁逼住我一定要話淺色左。

試做到最後你塊面都係Mask戈陣
佢會開始Hard Sell 你
你唔join，就等住比佢地好惡咁鬧之餘
仲要成面精華係面，好odd咁呆坐，面對僵局
心理質素差少少，都會覺得算了，都係Join啦

真係好仆街 本身諗住投訴個sales但知道成間野都係既時候應該都係冇乜用

可唔可以分享下
我買咗佢哋個package但好後悔
想知有冇人試過退款 或者可以點做
個package我仲未開始做

總之佢地係你簽左果刻就會變面 原先以為有既野都唔會有
用都係俾d幾百蚊cheap貨俾你用
我問佢拎隻精華離睇
上網一搵300幾蚊一大支